可唔可以唔分手

可以

唔可以

我唔愛你啦

是但啦 算數啦

唔分手，繼續一齊，work咩？

係work既，就唔會講分手

等等同佢食飯 希望佢回心轉意

你我要是能再生 本性不變的你我也不相襯

愛係雙方附出 佢唔愛 你點愛佢都冇用
利申：鐘意個個女仔 慢熱 救命

點解一定要分手姐
點解當初又係你寧願講大話都要同我一齊

長痛不如短痛

好翻了但我係feel到佢本身想分手 依家好迷惘 覺得隨時會比佢飛

可以既話唔可以

咁開心好得番

唔分手啦

I know that feel

帽事既

唔岩既人，你今日唔分，又點揾到另一個岩既人？

好閪屌過咪算囉

勉強無幸福

大家都仲愛對方，點解分手做返朋友會好過一齊？

唔可以
你講得岩架
得地根本一樣性格
大家都唔會去改
我好攰呀
我唔係傻架 明知會受傷都照樣走落去
佢地講得岩架
得地依個時間拍拖應該係開心架
但係點解會成日喊
分手啦